【有片】3洋漢尖沙嘴天台玩Parkour 網民：睇到個心都離一離

2018-1-31
英國著名飛躍道團隊STORROR再次挑戰本港的高廈，並將成員亡命飛躍的片段上載互聯網，短短1日已經吸引逾12萬個點擊，及近3千個留言。影片引發大量網民轉發，有人留言稱「睇到個心都離一離」。

根據影片可見，3名洋漢闖入尖沙嘴一大廈天台，期間有保安出現阻止但不果。3人先後攀上疑天台石壆後，飛身跳過罅隙，至另一座大廈天台的石壆，3人不斷在大樓天台間穿梭，又越過大廈之間的喉管，而腳下則是人來人往的街頭，場面觸目驚心。

他們身上不但未有任何保護設備，3人更不時作出高難度姿勢。最終他們沿緊急攀爬梯進入iSQUARE國際廣場回到室內，並將扶手梯當「瀡滑梯」滑下，成功返回地面，從商場門口離開。

團隊事後將有關影片上載至互聯網，吸引大批網民轉發影片，有人直言「睇片都覺得驚」、「睇到個心都離一離」，亦有人留言讚揚他們「好型」；不過亦有網民斥責他們「玩命」、「失手十死一生都冇機會」。

飛躍道或稱跑酷(Parkour)，80年代興起於法國的極限活動，概念源自軍人跨越障礙物的訓練，有參與者為追求刺激，在毫無安全裝備下，在極危險的高空飛躍。

睇片都嚇到瀨屎

問過陶大宇關禮傑未

型

跳果下對腳軟一軟

係香港做洋腸真係無敵
做乜都型過人

標題正確！真係睇到心到離

各人走位同鏡頭都plan好晒先好嘢

個食q

睇到尾果條保安仲SAY BYE
乜見到人地咁玩條扶梯都唔抓?

睇到56秒唔睇了 巧京京

太快太大隻

關禮傑，關禮傑，關禮傑，關禮傑

1：19最恐怖

嗰個位保安唔知睇唔睇到佢地玩緊

用多左力跳就玩完

睇到中間驚到由梳化跌落地下，宜家去緊急症

看更個位可能會睇唔到電梯。

不過天台個看更丫伯十足十真係以為自己好有權力o個d仆街看更黎。

有咩咁危險？普通料嚟姐

應該見到 好近距離

佢都係驚冇左份工姐 天台點可以俾人咁入黎跳黎跳去 又趕唔到佢返落去 如果跳到出有意外 個呀伯應該要搵定工

點解要問佢地兩個廢西

完全唔覺lo
出手擋人部機比人炒既機會重大

條片剪過嚟啦
條電梯只係落到二樓轉個頭就已經喺地下
如果佢哋係即走地下個保安點會知

痴線
佢跳第一下我手心已經開始標汗

痴撚線
打機呀宜家

碎料，我係大峽谷都係咁跳

香港都有. 有條片係屋邨, 最後跳到去搭輕鐵,
好多巴打討論. 不過搵唔番條片.

點跳

都唔係一TAKE過

cls，一個字，型

安定

最尾i square好明顯剪出黎 佢擒梯落去果到根本唔係isquare

這麼多年的兄弟
有誰比我更瞭解你
太多太多不容易
磨平了歲月和脾氣
時間轉眼就過去
這身後不散的筵席
只因為我們還在
心留在原地
張開手 需要多大的勇氣
這片天 你我一起撐起
更努力 只為了我們想要的明天
好好的 這份情好好珍惜
我們不一樣
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
在這裡等你

要死死返外國啦屌

呢下真心勁
隻腳比多少少力就仆街

正

其實真係好撚勁
不過都好撚危險

點解啲廢老保安硬係覺得同啲鬼老講中文佢地會明
我報警架

on9幾時先禁止呢d野？唔出事就型姐
出事點算？

痴線佬 講嘢唔撚用腦

唔識欣賞

跌死要人執屍已經煩
政府可能要搵外國領事交代 都算
最怕係跌落街壓到人
不過玩得呢啲嘅mk仔理撚得你
最緊要型 最緊要有like有views

死左唔抵可憐

如果個保安比人炒左會點呢

上司: 比閒雜人士上天台

垃圾鬼佬 失手跌撚左落去 隨時揾埋人陪葬

人地跑下跳下都可以靠youtube袋7萬幾hkd個月

其實fail片仲精彩
班死mk出發前仲係威係勢
以為扮型唔洗付出代價
最後成個人十幾樓跌落黎
睇到好心涼

第一個保安咁似火雲邪神既

一開始個石q咁似火雲邪神

屌俾你快我一分鐘

ok
9已縮

明明一開始係重慶果面
點解完果陣係isquare?
點跳去彌敦道另一邊

space 再加ctrl 會跳得遠啲

鄰國玩就望人仆死 洋腸玩就好撚勁
利申：個人諗法

好癲

好撚多haters呢到
真心欣賞

第二張條友識殺制停

識野一定係睇fail片

依條扮 Assassin's Creed 都好正

第一次睇得哂呢類片，手心都出汗

Irresponsible as fuck

成班 飛天大盜 做賊上天台. 比保安捉.
但鬼佬 都可以過你, 大陸人就報咗警. 唔好你走機會好大.

0.31秒 保安打電話. 講 乜乜你老母. ....成班飛走晒.

反而想睇fail片
有冇得睇

4chan/b/ 間唔中都會有
唔知係乜google答到你

極限運動搵命博

戰鬥民族

1:30 開始

Guy attempts walking a crane and falls to his death

爬樓梯落大廈之後轉角cut左一下先去isqaure度
有剪接過

1:59 原來都有個看更

拍得幾好睇 已follow

本地人玩: on9，咪跌死累街坊，mk
洋腸玩: 好型！ 真心欣賞

你估佢地唔知fail左咩下場
好睇就睇啦 次次都有你呢種人衝出黎懶醒

好撚正

收皮啦咁廢
我學界跳遠亞軍都連跳6層

危險就一定架喇
不過今次又算幾有技術

頭 30 秒 好似好勁

30 秒之後

This is so sick！

好正

條片剪得幾好

啲黑警上到黎仲可能以為個食Q 玩野
"喂喂喂，點飛架，阿叔你飛一次黎睇下"

班on9跌死唔緊要 但係有機會砸死人

唔係話懶唔懶醒
而係揾條命去做d咁既
對身邊既人係好不負責任
好簡單你諗下第時生左粒仔你會唔會俾佢玩?
真係出左事咁就一世

認真，挑戰自己玩命都冇問題
但係唔好喺啲一街都係人既地方玩囉
你係好爽呀，但係你失手隨時有人陪葬

唔知累唔累死個看更

吹捧黎做乜？又唔係跳IFC

最癲係個cam man
係後面拎住部機跑

睇乜撚 嗰個位有剪接

玩法係扮聽食蕉勸其實用parkour落樓

問得出都知弱智

會俾人拉?

雖然好危險，但真心型

諗返起跑Online 條片